（1q題）英超邊個球員最適合形容獌連

Lookman

六獌